唔尊重都要講呢句: 人生在世，不知己不知彼，僅會美式民主而不認識蘇維埃發跡史，只顧空想妄想，到頭來亦是徒然。

屌 標題咁長 以為有真知灼見
結果入到黎得個表情 食屎啦

寫咁多又無錢收，好似老衲咁整個表情就算啦

諗住入黎學野

咁你就唔好係人地個post度copy埋一樣既野啦
痴左線呀？

人生是徒然

上述乃好多人的通病，包括金鏞

又block一件垃圾

滾